廣東話輸入法

唔好意思，先認衰仔：
小弟外國出世長大，中間只在香港讀過幾年小學，速成考試5分鐘只打到6個字，現時打字只能用拼音輸入法（對唔住，我是拼音仔）
12年開始一直使用搜狗輸入法，因爲冇辦法，揾唔到其他。但大陸野一直都唔想用，返送中開始尋尋覓覓也揾唔到其他，現時國安法忍無可忍，今日搵了6小時仍無法找到其他輸入法。win10的輸入法是on9的，這麽多年轉繁體就無法自動學習，個“唔”、“冇”、“揾”字次次打要scroll好多版先有，好唔方便。
求：有冇其他拼音輸入法可以用？（非大陸及可自動學習）以前識打筆畫（手機），如果有類似google translate粵拼打火星文就最好，小弟愿虛心學習，謝謝。
如真冇會嘗試學速成，但小弟的keyboard係冇碼的（只得A-Z），有排學。。。

出完po上網睇左兩嘢，這裏是沒有附中文碼的鍵盤買的。該煟lor

電話 kaiboard
電腦 RIME

謝謝絲打回覆，kaiboard揾到Mac、IOS、android，好似唔見win10.
借問閣下知否RIME貨源，台灣？

Android gboard/google廣東話輸入法
電腦 google chrome input tools - cantonese keyboard
Ios kaiboard

利申：只係識英文唔識拼音，呢幾隻用fuzzy matching 唔洗學就識打

唔係太知喎搵唔到 但係我覺得好用

謝謝回覆，之前睇過Google input tools，但好似只限chrome，令我想起兒時用yahoo手寫再copy的日子，應該就唔啱用啦。
如本人上述資料有誤敬請更正，google係我最想用的。
iphone ipad同埋部macbook pro我用緊繁拼/筆畫+siri，係夠用的
求win10程式，唔該曬~

搜索了一下，大陸貨